都拉左人，21:00重去將軍澳狗屋做乜？

我地唔相信香港依家既司法可以彰顯公義
到時可以叫班狗直接交人俾我地
我地自己識處理

個犯保釋左啦傻西